保險業討論

見冇咩人開po講保險

小弟想了解多啲保險入行既野

各位agent 請分享下入行風光與辛酸

你有興趣入行？

Yes

岩岩resign

風光：月入十萬不是夢
辛酸：都辛苦㗎，不過幫到啲客冇所謂啦

Why 講多啲？

因為搵唔到食
好多心理關口過唔到

有冇試cold call

有, 成功率太低,
加上團隊做WARM多

簡單一講
你有大陸背景 勢力好撚大既 就入啦
土生土長香港人 你就含撚

利申 前保險狗 拎獎上過報紙

冇大陸背景
人脈唔多

有冇機會dup石仔dup出黎呢？

tg me

乜嘢心理關口？

樓主年輕既話可以一試

利申：上年做完MDRT

做保險back office
有啲保險狗好撚蠢
有啲外國人/持有外國護照買單要護照副本，見過有agent成本護照正本寄上黎offices
要即刻call條友比返佢

傾下

今年24歲

傾吓 現職broker

真心 唔好諗

可以 我每個月平均6-8張單
月入10000
可能係我垃圾 但只可以講在我之下都大有人在

銷售業討論